{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70083&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성지인부펜션"
    },
    "text": "清間海辺と綾津海水浴場に隣接した宿です。 清間海岸までは車で4分の距離にあり、彌矢嶺渓谷は車で30分の距離に位置しています。 また、綾津海水浴場も車で4分の距離にあり便利です。 客室料金は基準人数の金額となっており、超過した場合、追加料金を当日現地にて決済してください。 客室は禁煙です。 そのため、匂いが抜けにくい食べ物の調理は不可能で、個人火器やバーナーもご使用いただけません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室ではネットフリックスを視聴でき、ペットと一緒に宿泊できますが、最大3匹まで可能です。 駐車場は無料で利用でき、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。 また、屋外バーベキュー施設もありますが、2名様のご利用は20,000ウォンでご利用いただけます。また、追加の際は5,000ウォンずつお支払いいただくことになります。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災の危険物質である火薬と爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更されることもあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "清間海辺と綾津海水浴場に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "清間海岸までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "彌矢嶺渓谷までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "綾津海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、最大3匹までペットと一緒に宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2名様の場合は20,000ウォンで利用できます。追加の際は5,000ウォンずつお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹の使用、火災の危険物質などは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室の写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により上記の情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 430
    }
}